有無人太擔心屋企人？

父親節我同丫媽去買蛋糕，基於兩親成日都食好多飲好多甜野，連半夜口喝都不時開菊花茶飲，又一星期食三四次雪糕咁，咁我就諗住買個大個手掌少少既蛋糕算，三個人差唔多，然後丫媽買左個大一倍，佢話「丫爸中意食蛋榚當然買大，一年先食兩次蛋糕（其實今年到而家已經食咗三次，仲有兩個人未生日），點解你成日都唔比人食野姐（我平時叫佢唔好食咁多甜野），今日唔知聽日事，死咗就無得食，買咁細個蛋糕，影相都比人笑啦，我真係未聽過自己唔食就叫人唔好食」

我今年23，讀完書一年做緊兩份pt 揾full，兩親54，而加先話儲錢，幾萬都無，話唔駛我理佢地自己搞得掂，如果有病，真係唔知點搞，唔通真係要我睇住你地死都唔理咩，無可能㗎嘛。

有無其他人都差唔多情況，可以一齊分享吓。

兩老都係咁，有返咁上下年紀唔肯去body check，又無買保險
我仲讀緊書，佢地有起事上黎我都唔知點算

驚老豆突然死
又煙又酒成日驚到佢咳